私樓妹入黎講真心話： 介唔介意婚後住公屋

唔係普通私樓妹
有冇最少千呎以上/ 新既靚私樓既絲share下
如果你男朋友住緊舊公屋，要養家
婚後afford唔到搬出去
你屋企又未至於老豆老母比第2層樓你
要你以後由靚樓搬去舊公屋同奶奶住
你介唔介意？真心討論

一定介意
就好似你食完好嘢之後食唔返啲cheap野咁

住公屋唔介意
如果住公屋仲要同奶奶住就好介意

識人唔介意

同奶奶係個大問題

好介意😒

即係你成間屋仲細過我間房都算
仲要咁細間屋住幾個人
你話我現實都係咁 真係好介意

奶奶就算咩樓都好介意

住公屋巳經算 仲要同奶奶住
仲要本身條女有錢
話比你知唔介意 你唔係真心信下話

如果你屌開名模
然後叫你以後屌欣宜
仲加埋個外母一齊玩3p
你介唔介意

同奶奶住？不了 唔好話公屋 私屋都唔得

識玩喎 鐘意扑野唔出聲咁刺激
洗唔洗叫埋奶奶入房觀戰

私樓奶奶都惡頂啦
仲公屋奶奶

介意 做開公主點會同你做阿四
香港地有肯同你咁挨既女仔 少之又少 何況係私樓妹
即使口講話唔介意 住左排都會後悔
諗點解要咁委屈自己

唔係介意 係好撚介意 一定介意
謂真 afford唔到搬出去兩個人住就唔好結婚
憑乜野要人住靚私樓要轉黎公屋仲要同你呀媽一齊住？你好唔好意思？

咁多港女 不過香港就係咁現實 但講真 唔通真係要個公主陪你捱一世咩 條女肯你都過意唔去
利申 私樓巴

利申：屋企有間居屋同自己住緊靚私樓（細樓）
以前細個環境不過不失 都唔係富有家庭長大
但都接受唔到公屋環境
我想講既係...人望高處
既然你無辦法即刻結完搬出去，就要俾到個期限
5年內一定做到 做到先結如果唔係我寧願唔結住

同奶奶住？不了
咩樓唔緊要，同邊個一齊住先係重點

你估係謝安琪咩

以後同奶奶我住唔介意
但間屋一定要’間‘到房
完全接受唔到屋企一啲間隔都無
全屋打通咁 一眼望曬
始終由細到大住慣自己一間房
好講究私隱呢家嘢

利申：男朋友屋企就係打通咁無間隔
最近佢阿媽終於醒覺要裝修 間返兩間房
阿姐我真係心感欣慰

但都係嗰句啦 如果結婚我預暫住幾年咋
之後都係要搬出去住 買樓又好租屋都好
兩個人組織家庭 唔係同你成家人組織家庭

係，公屋都有大單位
好過坐私樓蚊型單位

所以話邊有咁多真愛啊

各位男士睇路啊

講真，點會唔介意。
話覺得會有人唔介意嘅人9成係窮酸毒，就算有錢人最後都至少選個中產妹啦。
正如灰姑娘都係童話都係窮酸女嘅believe

真愛其中一part係要吸引到自己，性格，智商，職業，學歷，財歷全部都係。
其係有錢有料，點會介意人其中一樣係鐘意佢外在條件？
要捱先叫真愛都幾好笑。

我本身住大私樓
喺屋企我係真係乜都唔洗做

但我真係唔介意同男朋友住公屋
唔介意做家務（但唔好嫌我唔識做）

但係同奶奶一齊住真心唔得
我接受唔到本身有衣帽間 結咗婚得個櫃仔俾我放衫仲要無得坐定定化妝

利申公主病死港女

咁又唔好咁講
調翻轉要男既同外父外母住都好麻煩
其實夾硬要個女既跟男家都真係唔公平
其實可以係個男嘅搬過去女家
但有幾多個男人肯先

咁如果後生出黎做野無幾耐預左無乜錢架啦，一係儲夠錢搬出去先結婚。如果大家收入差太遠就會覺得另一半唔爭氣，但係計屋企家底又無乜意思。
利申：屋企人有層樓，住過過千呎私樓，男友住公屋，有時去佢度訓

我反而想搬入公屋二人世界
不過唔夠資格

公屋租平
唔使煩管理費 租金
地方細 唔使走上走落 清潔方便
附近又有商場 半夜肚餓都可以落街買嘢食 7仔都好
多餘衫同埋雜物可以放喺老豆老母屋企

不過交通唔方便嘅公屋就不了

利申：巴 未住過公屋居屋 覺得住公屋好幸福

住公屋冇問題

同奶奶住先係最大問題

好撚介意 公屋都好勉強好勉強俾你
仲要同奶奶住？
你想見到扑緊嘢奶奶突然入嚟不碗湯你飲定
沖緊涼老爺急屎要你讓開定....
（下刪一萬個生活例子）

你係真心愛佢嘅 搵多幾年錢有能力置業先好結啦
真係唔好勉強同難為左原本生活質素唔錯既女仔

將心比心 如果你做返女朋友角色 你都滴晒汗啦
私人空間兩人世界一下子無曬 不了

sorry我睇咗好多次，真係睇唔明你講乜春

唔係下話，不過睇你話介意住公屋係冇真愛，都知你唔明

有語癌仲懶好笑，以為自己好高深

簡體

同奶奶住好開心喎
可能奶奶個人好nice，
我乜家務都唔洗做(我一得閒都會照幫手)
有時佢去下旅行我哋就可以二人世界

利申公屋但有重新裝修過一次

其實講係咁講
低質但都好nice嘅
仲有其實呢個世代仲邊有時間同鄰居做frd
佢低唔低質關我春事

係屋企要戴bra?
扑野無得出聲？

扑不出聲 扑不出聲
任由自己 半夜驚醒

公屋鄰居質素影響環境 公屋公共空間好污糟
完全唔明點解每戶都會擺袋垃圾喺門口

利申 男友住公屋 佢成日叫我上去訓
啱啱一齊嗰陣唔想掃佢興 一個禮拜都會訓兩三日
但後尾真係頂唔順

師兄識嘢，就算住house，要同奶奶住都無可能，婆媳關係係最爆炸性的

當你知道靚女唔會痾屎，公屋日日都要清垃圾個原因我諗你都好容易理解

公屋真係當寶咩

如果係已經買咗嘅公屋, 自住樓, 結咗婚唔駛同老爺奶奶住呢?

介意

就係住幾層豪宅，要同奶奶住就介意
難聽啲講，另一半嘅屋企人關係上有名有份，但事實上只係陌生人

公屋又多痴線佬, 樓下公園又污糟又大媽舞。
唔好話叫女朋友/老婆黎住叫朋友黎玩都廢事。又細又迫

香港地, 男人有層自住樓, 結咗婚唔駛同老爺奶奶住, 大把女肯制啦

係 頂唔順屋企冇游泳池同gym room

好多人住開私樓都極度介意去公共屋邨，點會唔介意？

一定介意啦 揀地方住要睇埋個環境同鄰居

你一出門口見到班窮撚係你隔離望撚住你個打扮同手袋

LV都變A貨啦

呢個問題個point,根本唔係住咩屋，
係要同屋企人同住

正解，而果個人係奶奶

老老柒柒, 作為男方都應該介意

拖都唔會拍啦，仲講結婚

因為男方嘅搵錢能力唔高，要女方幫下手。咁做無問題

惨慘

嫁比我啦

仲要D牆身又污槽 水管點解會係屋入面
D人點解會開哂門
門口個閘板又係乜料
諗起都好崩潰

單親老母+獨生子依個組合係地獄模式
俾返個仔人啦

講真 公屋仔唔好溝私樓妹plz
除非你有能力擺脫公屋
唔係請你唔好搞d私樓妹
呢個遊戲唔係比你玩
同埋唔好搞衰哂男人個朵

唔介意一定呃你，男人比啲大志啦，唔好比個女人同你一齊捱

當你試過塔lift果時有個廢老吐啖係個lift地下果時， 你就唔會想住公屋

咁就有問題啦，即係對方順景既時候就吸引你
逆景既時候你就一腳伸開人，你咁係叫愛自己唔係叫愛對方

D人點解開曬門
我細個都有咁諗過
d人行過睇到你做緊咩

如果靚裝公屋呢?

睇呢d post真係完全體現到資本主義既極致

呢個係另外一個情況，總之一識嘅時候係咁樣就一定唔OK。
結咗婚承諾左會一生一世嘅時候，咪需要共患難囉，未結婚有得選擇嘅時候點解要捱？
同埋都好需要睇你其他嘅優點條件係咪可以cover到依樣野。
貧賤夫妻百事哀。

無房點屌閪呀

拉

公屋最垃圾既係住係個度即人
散發住一種令人嘔心又恐懼即氣息
隨時發癲斬人打人搞你屋企冇人知
保安唔會理亦無力理唔同私樓管理公司(以新私屋做標準)
就算正常既都無黎學識修養
教出黎既下一代唔方好得去邊（入大學率証明一切唔洗駁）

公屋就緊有一個痴線既係就近

就算共產主義都唔會想捱啦，真共產主義只係想資源分配到每一個人都富足姐

走廊扯風 開住空氣流通

真係住係嗰度啲人係最大問題，痴線佬，白粉佬，新移民，雞。

介意
連登仔：貪錢臭雞

唔介意
連登仔：一定假嘅 轉頭就出去偷食有錢仔

咁冇乜分別?
對方條件好-＞家道中落住公屋
對方條件唔好-＞住公屋
咁我想問你識到前者，結婚前佢唔掂要住公屋重要同奶奶住，你又結唔結?結既話又同後者有咩分別，我只睇到係因為自己投資失利無奈硬食

當想帶個小朋友去樓下玩, 要睇下有無阿伯周地吐痰, 要睇下滑梯有無倒瀉可樂/杯面, 要睇下有無傻佬傻婆係公園想同你個仔玩,就知公屋鄰居質素如何
仲有班童黨半夜係滑梯 煲煙飲酒食杯面

是但啦

根本唔會一齊到 公屋陣酸縮味點頂呀

算數啦，唔煩你啦

共產主義嘅意思係有產人士之間唔好咁計較，而唔係同啲燶閪大種乞衣分身家

住公屋但做隱形富戶
日日去jel甲嘆spa又high tea
每個月出國旅遊
幾爽

多支那蝗多白咭多廢老藍屍
新既都好啲，舊既公共環境見到就想搵人黎重建
公屋都係不了
完全唔係俾下一代成長既好環境

公屋一層10幾戶 d lift又有尿味老人徐 住開私樓點頂 唐樓都不如

隱形富戶極咪都係底層既富戶 永遠唔會去到中產lv

新型少少既公屋整體環境唔係差，但就一大把新移民圍住你

三十年樓齡以上果d就死氣沉沉d, 小朋友變晒大人搬走晒，剩低大量60歲以上既準長者

相比之下我覺得保安問題先最大問題😨

個間屋一陣酸叔味好撚惡頂
自己做熊貓
上過過百間公屋新舊私樓
最垃圾排名: 唐>半唐（有單幢）>舊公屋>>>新公屋>>>舊私樓>新私樓

我就係咁，但我係絲，希望男朋友唔介意

有 d唐好過公屋

利申外賣師

兩個人返工，都應該夠錢喺外面租細單位住？

除非兩個人工都好低，或者俾好多錢屋企？

仲有班恰人當飯食既支那幼蝗
身為正常家長點敢俾自己仔女落去玩
唔俾人恰都實學壞

唐樓都係一撚樣
唔洗分開比較

點會介意, 大把仔排隊啦

依家新公屋同居屋設計係9成一樣 所以新公屋係好好住既 不過港女一聽到公屋就不了

我媽就係私樓女嫁公屋仔
一住就三十幾年………

得樓梯個啲絕對係垃圾黎
唔撚係人住㗎
話要保育個班唔係弱智真心膠就係唔知博乜
咁講聽落好藍屍但為左社區好都係拆左佢好撚過

鄰居問題 居屋始終鄰居好過公屋好多

最主要係住個度既人真垃圾級
私樓班蝗同公屋班蝗好似黎至2個世界咁
雖然都係蝗

你講個啲應該係舊式公屋
新個啲唔係咁

同奶奶住，有得揀，當然唔好啦。

明明有私樓住係要去住公屋
愛情邊有咁偉大
住過公屋就知幾咁惡劣
新公屋舊公屋各有問題

你係咪住緊公屋

即係你住新城市
無咩必要唔會去瀝源邨
衣食住行樓下全部都有

女人比到一半首期連結婚開支先出聲

既然女家有千呎私樓，做乜要搬去男家度住？

樓主咁問等於同港女講介唔介意無錢?
垃圾統計, 此post已完

相信無人唔介意同老公屋企人一齊住,但住公屋就未必咁多人介意

大陸女人就唔介意， 香港不了。

如果你老公個樣好似陳冠希就唔介意。

公屋緊係自己一個住先爽啦
邊有on9會娶人住

外母係肥肥⋯⋯

0.01%都冇

唔洗問啦 唔介意 老豆老母都介意啦

反過黎諗 你要同公公婆婆一齊住

公公係李嘉誠

同李嘉誠住 你又會說不？

點睇三層村屋 利申住緊

依個問題係呀媽同老婆跌落水，究竟救邊個先

咪撚戇鳩啦有幾多個李嘉誠呀

結論 係奶奶又老又窮
係廢老 你地先嫌三嫌四

公屋唔緊要，同奶奶住就問題大
同奶奶住係唔關公唔公屋事
就算私樓同奶奶住都唔想
搬去靚裝唐樓分分鐘好住過十幾廿年無裝修爛溶溶公屋

有錢都唔會住公屋啦
曬氣

三層村屋 同條女住 養多隻狗 好爽

上面講到

就算私樓以上 同奶奶住先係問題

係呀 私樓都唔會想
你想表達啲咩

關咩事 賭王三太都唔高興個新抱係都要搬出去啦

別墅？！！？

同私樓妹一齊無自己私樓都算 仲要on9到想住返公屋 樓主真係要驗腦

兩個人同父母住勉強可以接受
但有小朋友點算
唔通要個仔喺廳睇住cctvb用張枱仔做功課？

我又唔明
女家屋企有錢既話
為個女實肯幫你比層樓錢
至少都首期
而且呢啲女好多都搵唔少
至少供樓都冇問題
咁又使咩住公屋？
係睇個男人放唔放得低面子姐

利申：放下面子既男人

咁我寧願唔撚結婚
係現實架啦 但呢度香港嚟
係外國咪同你一齊窮囉
香港生活水平一低人都癲
你平時屌開大波架妹
我往後50年都俾個欣宜你屌
你咪又係唔會屌

港女=原罪

公屋仲要同奶奶住，問十個九個半都唔鐘意啦。
我尊重婚姻所以我認為結婚後如果有困難就要一齊過咗佢，但結婚前有得選擇仲要咁結婚其實到時喊苦喊忽都冇人可憐囉。
講真果句嗰啲窮家庭講自己幾慘，個個都淨係識叫佢哋窮人唔好生仔窮人就唔好結婚，根本現實上都唔會有人可憐。
唔好睇得太多童話書。

死撚硬
未見過女方搬去男方住頂超過一年

係有公屋富戶，但大部份都係窮閪囉

人地間屋大到一齊住都未必會撞到

你媽媽係你成長期間一定有呻過唔少，話冇後悔都唔會信啦，但結咗婚大家就要捱落去咁姐。

好多公屋仔都係唔長進，有間公屋住就會覺得咁樣一世都OK呀。

其實冇問題，我只係話你呢種形式叫愛自己多過愛對方咁解姐

就算成千呎要同奶奶住都唔得啦
一山不能藏二虎

啲窮人成日用埋啲極端例子去掩飾自己，問心嗰句你自己係咪呢啲極端例子先啦

好到point

根本結咗婚之後生活條件差就一定會嘈交，我就唔撚信到時個女人唔後悔

啱，都係個句憑咩

與其問介唔介意，不如實際啲講你有咩價值/能力令佢唔介意

介意
但我會努力搵多d錢等大家唔洗住公屋

樓主你望多次自己講嘅嘢你唔覺得自己累咗人咩？

根本男女調轉都一樣
我唔撚信有男人會想私樓搬公屋同女方個老母住

公屋仔都係唔好出黎害人啦
住慣私樓大屋點住公屋呀
又逼又嘈 可能人地本身間房都大過你間屋
呢個世界就係咁現實 樣樣都講錢
唔好幻想呢個世界 尤其係香港地搵到真愛
有錢人明星都未必搵到 窮人含撚啦

利申 公屋仔

租樓啦 仲要同奶奶住 個男都唔好意思啦

豪華裝修公屋有自己嘅屋就ok la

最後嗰句真

又係講幾愛佢，對佢幾好嗰啲囉，現實上有好多經濟能力唔差(唔一定話好有錢）嘅人都會對自己男/女朋友好好，男人住開靚屋，叫佢住公屋都唔得啦。

根據我經驗
自認係公主病死港女個啲人 通常實際上都唔係
絲打我支持你

咪係
結左婚既生活仲衰過未結婚個陣
好意思叫人地父母俾個女嫁俾你咩

啱呀
住公屋冇問題
不過接受唔到d鄰居質素太cheap

樓進收手咪撚害人喇

真愛嘅話你捨得要個女人同你捱？

根本就係就係咁多人唔肯面對現實先至會覺得全世界都冇好嘅男人/女人

我識一個女人，由佢10幾歲到而家30幾歲都覺得會有白馬王子，有錢又靚仔溝佢做佢老公，但佢書又唔多讀，工又唔點返，社交圈子又細，自己又唔係靚屋企又唔係特別有錢。
到而家30幾歲都係男朋友都冇，做人首先要現實啲，你想遇到好嘅嘢就要令到自己都變成一樣好嘅嘢。

窮到咁咪撚結婚啦

你講錯啦係窮人唔會遇到真愛，有錢人大把真愛，大把人係真係迷佢哋。
唔好以為一定要捱窮嘅關係先係叫做真正嘅愛情，一開始幾鍾意一個人，到你長久生活入邊要係咁捱窮辛苦，你慢慢就會憎自己嘅伴侶。

永遠OK
永遠OK
👌🏼👌🏼

真愛當飯食咩
馬斯洛理論都係講要你填飽個肚先諗更高層次既野

咪係囉，真愛係想對方開心，竟然想見佢捱到成隻積咁樣。
仲要同佢老母住？憑乜要人寄人籬下？
樓主咁樣不如去個老婆屋企住算啦。

就算結婚嘅時候幾咁愛，肚都食唔飽嘅時候一定會互相憎恨。

搞錯重點

我個有錢女仔朋友(住開幾層山頂屋)
都頂唔順公屋男家
又話老公屋企人見識少, 接受唔到
佢話點都唔會一齊住
利申: 佢地結婚後搬左出去住私樓

呢個真

介意 prefer你過黎私樓住

絕對認同

唔介意純粹係估唔到住公屋係咁撚慘姐

我女朋友住私樓但唔介意係我到逼

講真 就算女方肯 我諗女方屋企人都會好介意
要佢個女紆尊降貴

公屋個環境真係好撚差，污糟多廢中廢老，人又雜，仲要條女同老爺奶奶住，諗起都唔好意思

利申：公屋仔

做咩姐你要人服侍老母呀？

拍下拖迫下唔緊要

我欣賞你呢個諗法，加油。
希望你會搵到一個肯一齊努力嘅另一半。
到時咩問題都唔係問題。

一般嚟講公屋妹同私樓妹都會介意同奶奶一齊住公屋
但我唔同 我訓開天橋底 所以揀我

知唔知點解養女要富養呢？ 就係令佢過濾左比佢差嘅男仔。

住公屋仲想溝有錢女？

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

我諗起我個ex 佢同我講死都唔會同我屋企人住，但就要我同佢呀媽住

你有潛力如讀緊神科 搵食科 出到黎幾皮野起錶既話 我諗唔介意 但你無錢途既戈話 我諗都無人肯同你on99咁捱公屋
不過 你溝到先算啦 知你住公屋都直接收你工 想食天鵝肉咁大想頭

一定勁介意，除非你超高大靚仔
現實啲啦，隨時結完2年後離婚添！

超高大靚仔都會有劣化一日

大個咗諗深一層公屋個等級真係好低，比瞓街高一級

同奶奶住
私樓細單位都搞唔店啦

公屋自己住都無所謂

我正正就係本身屋企住過千呎，嫁左要同老公住居屋，兼同奶奶住...
講真住居屋我真係唔介意，不過真係好想同老公二人世界
可惜老公係單親，搬走無期
我覺得居屋都已經係底線，要住公屋仲要同老爺奶奶住我真係寧願唔嫁

除非公屋仔係大學神科識既，否則一開始私樓妹加公屋仔已經係錯既組合。

自然世界，所有女性都會選擇有能力既男性，係天性。除左要威外，更大主因係要比好既生活環境比下一代。

下一代在公屋既環境成長而長人頭地唔係無可能，不過機率上會同私樓家庭背景差天共地。

我諗只要可以二人世界就唔會真係勁介意
利申 男

Exactly

生左細路都係咁

呢句真

老公單親就當就下老公喇 佢都母/老豆得番1個好慘

agger

由細到大住私樓點會唔介意呀

話唔介意嘅話應該係呃緊你

同屋企人住真心不了

咁撚廢
飛柒左佢
無錢唔好學人結婚生仔

新嗰d公屋？
我去我個frd間公屋 98年嗰d有浴缸

問得出個下好嘢

咁你地夾份買有無能力？

廢話正常人都係愛自己多過愛對方㗎啦

唔好話公屋，洋房別墅都好介意啦

唔係話偏見 但去親公屋個馬桶總係濕到仆街

公屋屋企隻狗都唔住啦

仔都介意啦，環境真係差好遠

貼埋大床呢樣嘢真係幾多男人恨都恨唔到

婚後都可以分開住. 少見少磨擦
星期5,6去酒店過夜咁爽

伸得直隻腳先好叫浴缸

唔係公唔公屋既問題，係同奶奶住問題
如果女方屋企環境好d，你會唔人考慮下同外母住？

我係嗰個私樓妹喎你以為我係公屋仔呀
點解問唔出

ching你好大壓力？
話唔介意就要一句怨言都唔可以有 要任勞任怨成隻牛咁？

多謝

唔好意思 住私樓咁多年都係個屎坑隔離沖涼
我仲以為係好正常添

明明就係想聽人講介意
但啲絲一講介意就負皮人

好撚介意

利申:屋企過千尺新私樓,幾層過千尺樓收租

同人地屋企人一齊住係好難
大家生活習慣唔同
住邊度唔係問題, 同咩人一齊住先係問題

點解會全負評
我覺得你呢個例子幾幸福喎
班港女真係.....

係十分極度好撚閪
我係你就唔撚嫁

如果住得咁豪 都唔會識到啲窮鬼啦
仲要降grade住公屋
佢老豆老母都唔俾啦
問埋啲廢話

所以咪話唔介意咪假,
好易女仔大過都會選擇離婚...
太大分別, 現實冇咁多童話
男女相反可能會

住公屋唔介意，但同屋企人住就唔係幾想

係同邊個相處問題比公屋定私樓問題更critical

作為一個男人只可以講
住公屋 居屋 私樓都好因為私樓都唔係真係高級得好多
要老婆同屋企人住一定係最後一個option
我寧願同老婆2個一齊番工
月月清去租樓

一定係閪
其實我唔係幾接受到唔熟嘅人一齊住 生活習慣完全唔一樣
我個人又潔癖 如果見到人整到我屋企污糟邋遢我會發癲

介意 我唔會想同奶奶住 都唔想住公屋 始終本身生活環境唔錯時 要因為結婚而變到差左 唔太接受到

條女制女家都反對啦
餓死老婆瘟臭屋 轉下手又問娘家借錢
住得公屋都係麻煩人多
你話住公屋做醫生就話啫 呢個年代又有幾多個

竹門對返竹門啦

K.O直接入左中路

唔好喺到婆婆媽媽估人地介唔介意啦
好肯定同你講
就算而家話唔介意
將來都會介意
佢第日見到班姊妹
唔好話個個喺啦
有幾個喺住得好過你地
佢個心肯定有條刺
啲女人仲要成日比嚟比去

唔通同你講介意咩
人要面架

入息審查會繼續收緊
物價繼續上漲
好快公屋得返查唔到入息的新移民
無業攞綜緩
或者炒散先有得住
為咗間屋會令自己無所事事
上網叫政府綜緩出雙糧

為咗令婆媳關係好, 有啲錢係唔慳得

冇太大幫助, 都唔好計屋外環境同鄰居質數。淨係樓底矮個感覺已經好壓迫, 加上一間公屋, 如果本身係3人單位,地方都唔會大得去邊。
如果兩老成日喺屋企, 想攬下鍚下都要返房, 但房又細, 屈埋屈埋遲早有精神病

gay

其實咁大個都知同一D唔熟O既人生活係咩事啦
月月清咪月月清囉
最梗要男人係中間2邊都唔可以得失
加上公屋D鄰居其實係睇運氣
私樓都大把人係痴線架啦

B腸仔幾時變咗做女人

大約1.5米長，咁計唔計先？

邊有女人會唔介意

呢排啲踩公屋post多到好唔自然

每次諗起呢個post入面嘅所有野
就會好大壓力好負面
好想叫另一半搵個好啲

Gay

係

Agree
話同唐樓都不如嘅一定未住過唐樓

居屋點睇

呢樣真係冇解
搬又話你不孝
唔搬又委屈自己
真係情感勒索 華人呢D思想真係好濕鳩

講緊沖涼位冇間隔, 冇乾濕分離果種喎
即係花灑係馬桶上面, 沖涼會成個廁所濕哂果種喎
你屋企係?

我完全認同你呀 我本身都話連有錢人都未必搵到真愛 窮人更加冇可能搵到

花灑喺馬桶上面係咩玩法未見過
一沖咪成間廁所濕晒

Sorry 我on9
但我見啲公屋朋友屋企全部有間隔架喎
正常應該會自己裝？

私樓妹 前排未結婚屋企人仲買咗新既樓盤
後尾因為奉子成婚 而家同老爺奶奶一齊住居屋
想講一開始超級唔慣 但有咩辦法
但一齊生活好多價值觀都會唔同

做到最緊要個樣嘢就得啦

哩個post 真係一層笑一層

好舊果種公屋真係咁
新果D就有個間隔既
但見過有人都係唔裝浴簾，唔明點解

生活都提供唔到 咁點解要結婚

咁你老公屋企幾大? 有冇自己一間房?

我諗不論男女
住開"最少千呎以上/ 新既靚私樓既"既都會介意婚後住公屋

係真愛先唔會希望對方捱窮受苦
公屋仔好心自閹咪害死地球啦

hardware未必差既
但鄰居同社群質素同訓街個班冇分別
一堆低學歷死藍屍把口淨係識黃賭毒嫖吃喝玩樂開口埋口就一哭二屌三上吊不識大體

黑廁唔通風點會乾
班垃圾為左慳個幾蚊電費又唔開抽氣

男人都介意

睇下邊隻公屋啦, 井字型或者三十幾年前嗰種就真係難以接受, 殘

介意
所以無結婚打算，唔好累人
拍左幾年就分手再換過個女朋友

私樓都仲要分普通唔普通
得啦，樓主你最矜貴，記得攞個罩罩住自己，唔好比d公屋仔埋到你身沾污咗你

仲有沖涼啲衫唔知放邊好
一沖完啲衫都濕晒
細個去過親戚屋企訓就係咁 想屙個尿個屎坑又濕晒

私樓痴線最多閂埋門
搞到你可以搵管理公司幫你處理
你估啲管理費真係無用既咩
公屋痴線係會搞埋你
而樓下個保安係幫你唔到
房署亦唔會理鳩你

公屋邊會黑廁
有窗架 我講既濕係好多沖涼唔用簾
直接噴到濕曬

cant agree more
不過我唔出黎害人
你都比我留條撚黎自己打下丁啦

吹奏個班先弱智

唔好話住，去d公屋fd屋企玩都有d驚搭𨋢遇到病毒廢老/痴線佬
點唔介意

呢啲人邊度都有架喎，不過只係屋邨出現嘅機率高啲

雖然住緊唔係千幾呎私樓，但係屋企有幾個物業，講真慣左屋企生活環境好，如果之後要搬去公屋住仲要有奶奶係到真係搞唔掂
唔想每日用屋企野都仲要同人爭又要讓，唔讓比佢又好似好衰，遲早實有婆媳糾紛，就算平時同你幾親密做到幾Nice都好，相見好同住難呢啲嘢一定出現去過公屋單位硬係覺得陰陰森森，地下又污糟又濕，左鄰右里又多成層樓都唔知有幾多個單位，住n咁多户，點知會唔會住咗d傻嘅人係到
所以我寧願要男朋友租樓買樓同我結婚，最多一齊供一齊交租都唔會同佢同奶奶住公屋btw我覺得住開私樓嘅女仔唔介意自己男朋友係住公屋仲要同奶奶住，乜屋企人都會唔介意咩？我屋企人都日講夜講又要我一定要搵個有錢嘅人，起碼生活條件都要好過而家，我覺得冇乜可能搵到

你努力啲唔得咩

我唔係絲，但我有個女。

如果第時佢未來bf話結婚之後住公屋，我唔排除會搵人搞掂佢。

既然買左新盤 點解唔同老公住新屋？

今世人唯一一次去公屋地方就係去同學屋企做project
去完我同自己講大個一定要努力揾錢

即刻明曬

如果缸內1.5米就合理叫郁到下
缸外計就食屎喇

衫濕都仲可以晒乾
問題係廁紙都濕埋

連登仔 個個以為自己住幾千尺大屋

細個都係住舊公屋
好彩03年老豆貪平買私樓

今時今日我再去公屋
如果有心結婚成家生細路
唔係無得揀真係唔好住公屋

老爺奶奶想同個孫住

冇計，因為你啲同學嗰陣唔知個世界係點，又未體驗過住私樓有知私人空間嘅滋味

愈睇愈灰

摺埋算

生成咁我都唔想

得罪講句
住得公屋基本上都有其他人例如老爺奶奶係度 甚至包埋老公既兄弟姊妹
冇私隱 冇二人世界
咁結黎做咩
唔通兩公婆都要去爆房咩?
我冇錢買樓/租樓係唔會害左對方
利申 男

大細都唔係主要問題
鄰居先係重點
返左成日工仲要俾d痴線佬鄰居騷擾
仲有個奶奶係隔黎𠵱𠵱哦哦
真愛都搞唔掂啦

啲例子咁萬中無一

我老母以前私樓，嫁咗俾公屋老豆
老豆對老母衰，仲覺得我老母當年執到寶

點解要down grade 都係個句，睇能力囉，有能力可以揀嘅，冇人會揀公屋， 可能我住慣屋企，公屋太嘈

關港女咩事
屌開model依家叫你屌街市阿嬸你都唔撚制啦
仲要打後成世人

介意就港女？
其實我覺得要人地搬入去同你父母住係幾自私嘅行為，同樣適用於男同女
你要顧家要照顧父母，對方冇父母？
講公屋唔接受係因為公屋真係好撚細，本身逼埋一齊住私人空間已經少，仲要唔係自己地頭
兩公婆嘈幾句都俾老爺奶奶聽到晒，你估你老豆老母心底裡幫邊個？個老婆在意你屋企人眼光嘅話就更加要吞咗啖氣唔敢表現出嚟，委唔委屈？相處有磨揀你要老婆啞忍定老豆老母啞忍？
返屋企想扑下野有啲情趣唔係房扑都唔得，想嗌大聲啲都驚俾老爺奶奶聽到，喺屋企想自在唱下歌都尷尬，如果每日做到成隻狗咁返到屋企仲要咁唔自在，不如唔好結婚

上一代資訊唔流通就算啦
今時今日仲邊有人咁諗

要人地對住你係真愛無條件同你過世
你自己真係愛條女都唔會明知佢屋企有錢都要跟你食屎啦真愛要求人就識

我係老豆都唔會想個女受苦啦

老母黃，老豆藍，而家仲嘈得勁

閱讀障礙仲以為自己好撚高深

本身唔係話唔介意住公屋淨係介意同奶奶一齊住咩
咁有無衣帽間同奶奶有咩關係純好奇

人地話介意又俾你屌
唔介意你又話扮又屌
根本就係自卑

唔好講條女點諗先 佢屋企點會無意見
識個有錢人直接幫手俾首期/ 送層樓當婚房
想個女嫁得舒服啲

你邊個字見到我話唔鍾意又介意呀？
我由頭到尾講緊我唔介意住公屋唔介意做埋家務 只係介意公屋仲要同奶奶一齊住
你娶個老婆返嚟係為咗要佢做阿四嘅？咁你娶個賓妹咪得囉娶女婆做咩？
住公屋做家務唔係唔得但唔係但係老奉囉 欠咗你㗎？

[member]我地而家好大喇，仲有三四年就3張野，佢地仲同緊屋企人住係果間細到呀媽都唔認得既公屋..連自己房都無，但又真係唔會介意咁既居住環境架喎，我去佢屋企都覺得慘...
好彩我男朋友而家都算搵到錢，已經買左私樓同我準備結婚，但我d 公屋frd已經明明註左冊結婚，但仲各自屈係自己呀爸媽果間公屋..等排另一間公屋...諗起都sad[/member］

同奶奶住咪即係我可以用嘅空間更加少 我意思係唔好話有無衣帽間 分分鐘真係得一個櫃仔俾我用

點解唔係你搬去人地間千尺私樓住？
飯軟軟地咪幾好食 又唔頂胃

唔介意住公屋，但介意同奶奶住

養兒一百歲

屌以前去過個親戚屋企係咁
拜年去食餐飯都勁難頂
個廁所永遠都係濕 行入去都唔知踩邊好

唔好話女仔啦

男嘅都未必結咗婚仲想同老母住啦

日日睇鬧交宮心計好撚過癮咩？

條仔都唔好意思啦下話? 真係要結婚既話出去租好過, 再唔係住條女到仲好

但講真唔覺得本身呢種條件嘅人會識到公屋仔仔仲啱傾到可以結婚
廢J絲啲手袋鞋香水 如果條仔乜都唔識重點傾落去

公屋真係冇問題，當然私樓/居屋好d，
因為鄰居質素真係差好遠……
但如果住公屋都要同奶奶住真係寧願死

點解唔係老公搬入去

同奶奶住先係重點

我真係唔介意一齊捱 但唔係當我同你一齊捱係老奉
我ex間屋屋租係我交 家務係我做 佢仲要屌鳩我公主病唔識做家務 幫佢執好個衣櫃執到整整齊齊佢鬧我執完衣櫃搞到佢搵唔到啲衫
大佬我係你女朋友唔係賓妹 俾返少少尊重我得唔得

個post開既盤口仲衰過無錢
直逼破產人士

隱形到有幾層樓嗰啲算唔算中產
定係好似曾生咁穩定月入三十皮先叫中產

你啲logic
點解你自己住我就要受媾？

你個ex極品嚟㗎喎 忍咗幾耐？

唔係新樓但千呎以上，話唔介意你信唔信？

去埋條女到住仲好
第日唔洗夾住老婆同老母中間

係咪近排自我隔離壓力太大
咁都有得嘈

點解會肯幫佢交租比得起一個問題，最多有份住一人一半
男人要個女人養

結論係 你又窮又廢
先要迫人地唔嫌棄你同你家族
你係李嘉誠 就唔會打呢句廢話喇 廢人

嗯 你岩 我又窮又廢

低質到影響到你日常生活睡眠品質就會關你事囉

九個月左右之前講到談婚論嫁 我爸爸同我啲朋友一齊屌我話我傻咗

我都唔知佢咩事

佢話無錢交租 咁我又有份住咪幫佢交

肯住公屋肯做家務已經唔算港
仲要本身屋企有貨
樓下成竇公屋仔 人窮志短 仲短過碌鳩
咪撚嫁公屋仔添阿你 晒咗

我寧願叫佢搬入我屋企住

首先私樓好少過千呎🤡 屋企得三四條友唔會住咁大
住公屋一定唔介意 但好介意同老爺奶奶住
大佬扑個嘢都難

巴打表示 條女肯我都唔制

門口個閘板的作用，你知道會仲崩潰。
係防老鼠

周圍唔係廢老就支那閪 啲細路冇大人管 朝朝早喺走廊尖叫 廢老就打開門開大電視聲 公屋隔音又差
根本就冇文化唔會有公德心 剩係顧自己 撞正嗰排有試考+而家屋企learning 個環境係差到一個點
一個唔好彩住中對面係痴線嘅你連門都可以唔敢出
公屋同私樓嘅人啲質素係真係差超遠

私樓好少過千呎？

私樓好少過千呎？ 三四條友住過千叫好大？
呢d係咪就係上面講既眼界問題

有奶奶就算住2000呎都好撚介意

咁如果同奶奶住 但啲人好就你比好多空間你而間公屋又算幾大下 都有個大衣櫃同梳妝檯比你咁樣呢
所以你介意嘅係同奶奶相處 定係介意唔夠空間住

呢個post到底有幾多個係真係女人黎
好似成班住公屋既衝晒出黎咆哮
同啲好憎公屋既人出黎怒屌咁

有人想住169尺私樓 都唔住 700尺公屋

重點係背後的原因

咁又好老實
如果個奶奶唔係難相處
唔會我同佢仔喺房嗰陣佢無啦啦行入嚟
唔好我做乜佢都可以雞蛋裏挑骨頭 下下都針對住好似我搶咗佢個仔咁
我唔介意同佢相處

點解

住公屋完全冇遇過呢d情況靜到不能再靜
咁唔好彩呀你

點解唔可以兩樣都介意？
點解係要人同你迫公屋同奶奶一齊住？

人地本身屋企係有衣帽間既私樓
一個衣帽間既呎價=你公屋交幾多年租？
你咁撚偉大比大衣櫃同梳妝台人 好L偉大喎
好聽叫聲奶奶 唔好聽年老陌生人嚟咋
你個問題唔尖銳得嚟 仲顯得好寒酸

都係 好睇人
啲難頂既 有豪宅都唔想住

其實點解咁多絲打介意同奶奶住
老母同老婆關係好好，可能我好彩

話唔介意都係驚hurt親你 最緊要當事人點睇（溝通）
如果佢介意就唔會同你一齊 但係如果佢願意入公屋住 就要好好珍惜 同埋要用最大努力搵錢租/買番間

利申：同你情況有啲似 努力中.....

原來樓價跌唔到既最大原因唔係剛需
係婆媳關係

跟本9成人結婚都想2人世界
即使只係住 169尺

咪係囉 你估同老母住好過癮咩
後生兩公婆返到歸 如果唔係太講究或者潔癖
買個外賣食完 沖完涼就可以開始做自己野 打機又好 扑野又好 扑完兩個攤係梳化

同老母住 淨係講我自己先啦 又要等食屋企飯 食完之後又要執碗洗 跟住老母又要日日掃地 拖地 洗衫 搞完一大輪入房又問做乜成日入房
大佬啊 我都要私人空間做自己野架嘛
我真係唔敢想像我老婆入埋黎住會點
唔通真係要等12點全屋訓晒先偷偷扑野?

同奶奶住既話 豪宅都不了

現實就係咁
放工你係屋企坐係到 = 比人當廢青

睇咗咁多好似全世界奶奶都好恐怖咁
終於有個喺好嘅

住公屋應該無所謂嘅但要人同奶奶住，我諗你唔使旨意娶到老婆你可以選擇娶大陸妹嘅，佢哋好願意同奶奶住公屋，不過一年後，你同你阿媽就會瞓街

ching又唔洗咁激動都係討論下姐
樓上嗰個特朗普女婿一嚟就話我on9叫我收皮就難頂啲

Sorry 真係會好介意
話公屋好過私樓嘅人肯定冇住過私樓
有管理、密度低
鄰居質素好重要（所以多支那嘅私樓都一定NO）
不過咁
叫對方買樓都唔Fair
對方唔想就要自己afford啦～

利申：帶埋層樓嫁人

唔係講笑
pinterest真係見到呢啲on9 design

唔係努力就可以置業
有時候唔係男方錯 但惡果就要佢地食

啲人負評啲乜？
介意個廁所都唔俾
係連登要答瞓街都冇問題先叫合格

叫個男人搬入私樓同外父外母住囉
有佢著數啦
到時睇下邊個唔肯
真愛喎

公屋間中有人半夜鬧交

exactly 除左劏房之外住邊無所謂
但最撚介意係要同99住

同聖人 苦行者 先可以反共一樣好笑

公屋太多廢老 成日係地下吐痰
有成班廢老係樓下賭錢 吹水 昅女
女仔著靚啲都好多廢老望住晒 都幾危險

如果住一排之後就會買樓，都…………
……
……
咁寧願結婚之後分開住住先 出入開私樓(就算係平屋苑)真係好難住得慣公屋種環境……

我敢講你真係住公屋就介意
唔洗講到咁好聽住公屋唔介意

呢個係重點之中既重點，住劏房都唔係問題，同四大長老住先係問題。

痴撚線咁撚樣玩鳩條女

我好奇諗住問清楚想知人係介意邊樣多啲
又無話唔比 洗唔洗咁大反應

佢問題 絲打我明你講乜

知道條女肯同你捱會感動 會心痛佢捱
他日搵到幾個錢會盡能力對佢好
但搵到錢先痴埋黎嗰d女人
你自己心中有數

我以為自己都係普通問個問題咋
如果令你有hard feelings都唔好意思

Thanks

連登仔個個搵三皮一個月，即係叫你哋搵返六千五又肯唔肯？

話唔介意你都唔信啦
介意

如果雙方都係咁就好快散

佢地係咁
永遠覺得女人介意小小野就係臭雞港女

利申：同你一樣覺得廁所大好撚緊要
用慣大廁所點會想用返細廁

呢間都係唐樓

算鳩數啦，條友擺明仇女

唐樓管理得好一梯2伙 會正常好多

一定介意，返唔到轉頭，環境差太遠

呢間好靚, 想住

公屋正

有咩壞叫人上黎搞搞佢

私樓居屋有咩壞都要夾錢自己黎又一千幾百

公屋真係無得輸

住公屋嘅女都唔會想婚後住返公屋

因為大把男人介意搬去女家度住

你乜條件都冇憑咩要人鍾意你？

其實一出去租開樓 應該都唔會返去公屋

自由度差太遠

他日揾到幾個錢
有冇諗過可能冇呢日

咁講真
如果結左婚生活條件差左
我結黎做咩

連登仔眼中: 三皮 先開始唔叫廢青

連登月入中位數都 5 6 萬

仲衰過做女果陣

結婚就係兩個愛嘅人想攜手合作創造一個好嘅未來呀嘛，有一啲人係你睇得出同佢一齊冇未來，結嚟做乜鬼。
攜手合作去創造好嘅未來，都要首先個基礎唔好太差，同埋大家對於好嘅未來標準唔可以差太遠。
總之結咗婚之後勁辛苦又冇錢嘅時候就會多拗撬，仲要同奶奶住，一鬧交就幫住個仔。
On99

重點，由細到大有樣嘢好清晰就係，唔一定要婚後得到更多物質，但唔可以差過自己做女個時囉。

利申: 由細到大都有浴缸 覺得理所當然
之後大左去有啲朋友屋企 就覺得唔係理所當然

不過點細都要有企缸 如果唔係成個toilet 有半日都濕的......

返娘家囉，一係同你老公告枕頭狀

同奶奶住二咩人世界

其實你可以諗下搵竹門對竹門嘅人咪冇問題，至少你地一齊咗之後，大家想創造嗰個更好嘅未來標準應該唔會差太遠。

買左層658呎公屋豪裝有無女要我

又窮又要面點做大事。

搵350呎公屋妹囉。

李嘉誠個仔：咁啱既老竇，好耐冇見窩，出黎散步啊？

住一世ok

比我可能供30-40年的舊樓 就算 2-300尺都好

所以咪話結嚟做乜

好介意

話唔介意都無人信啦
同奶奶住一定不了

出去租住先啦

佢地睇小左奶奶想介入個仔生活嘅瘋狂度，
因為係佢阿媽，佢覺得ok姐。

啱，加油絲打要好好爭取分開住。

咪係 咁我繼續做女唔好
要去同你做啊四

咁唔可以明顯差好多囉
如果係要做家務 使多d錢好正常
同奶奶住都算啦
如果大家唔啱雅既
不如一路拍拖啦
到有能力先結婚囉

千祈唔好同奶奶住
無病都屈到病

你不如拎西半山做例子
講緊舊區啲唐樓
油尖旺深荃觀個啲

可能好多男家長老都驚比人話？
唔知啊
總之作為女人
完全歡迎男人搬過黎同我屋企人一齊住
自己可以同屋企人一齊
又可以同愛人一齊
爽爆
可惜好多男人唔接受

有無同老公講過想出去住？

呢個佢啊媽梗係ok啦
佢唔覺得係介入
除非話想扑野老爺奶奶入黎煩住曬啦

理得佢啊 今日唔知聽日事 有能力就算租都要搬走啦

你唔可以係一早知道、預咗嘅咩？！

比奶奶日日老點

新公屋好多都好細
400幾已經叫大單位
仲想老婆過黎住
係咪痴撚線

呢一代住公屋嘅連登仔點會仲夠膽生仔

其實你可以問男仔 住開私樓 想唔想轉住公屋 答案應該同女人一樣 唔關性別事

你買個棟咪得

其實好多人唔明

外人就係外人
唔係你屋企 你生活作息都要跟大圍人

介意又點，認命
香港就是這樣，生於一個垃圾政府領導慘過食屎

咁你哋有冇諗過亦都有機會做人奶奶？

有工返有收入當然出去租樓啦 唔會簡迫入人地間公屋到 (是否合法一回事)

咁所以呢？

奶奶先係最大問題

好女仔唔等於要老馮陪你捱 成日都覺得會介意既女仔就係港女

就算我做左人哋奶奶都唔會想同啲後生住一齊囉

喺老母嘅心目中，佢個仔永遠長唔大架啦，養兒一百歲 長憂九十九

有冇公屋巴絲睇到好自卑

所以到時先算

垃圾就收皮啦
咁多爹做乜?

係你會掛住個仔，想見多佢幾面

搬出去寧願住細啲都唔會同奶奶住

其實我奶奶真係算好好...
所有家務佢一手包辦，食完飯又會自己返入房唔阻住我同老公
所以其實我覺得自己想搬走都有D衰女...
最嬲係老公唔覺得一齊住有問題，佢係傳統鐘意一家人一齊住既人，如果間屋大D，佢應該會叫埋呀哥都一齊住埋

你係西門梓敬啲friends？

唔會囉，on9，對住二十幾年仲掛住？未俾激氣就偷笑喇，仲要結婚仲一齊住

咁我又唔會話唔想
但係睇佢想唔想囉

咪係 雖然我會想同自己個仔住
但唔想同個唔係自己女既女人一齊住
寧願佢地搬走

戀兒控

照顧左個仔二十幾年，有人接手當然有咁遠走咁遠

我爸爸講到明唔會full pay
唔想好似賣女咁

但可以俾一半然後兩公婆供
我覺得我爸爸真係好錫我

講姐都預左俾你

係 咁係咪要夾硬要個女仔受埋一份先？
依家樓主個case 完全係剝削緊個女仔原來有嘅嘢
咁問心 係咪真係愛緊佢？

你仲同佢嘈緊？

成個post都係愛情價值觀扭曲嘅傻鳩圍爐，你仲諗住說服佢哋？

租樓住都可以有二人世界，點解一定要置業？當係投資工具？咁你都有份造成劏房問題嘅始作俑者嚟

你呢種公屋仔 癩蛤蟆想食天鵝肉???

咁老咗點算

咁即係老咗就戈收割後生？

一代收割一代

我有樓，貼大屋
唔撚係咁都要我住公屋呀

又係你條玩膠死剷

唔該針對返樓主個case 講啦
依家佢要人搬去公屋同老爺奶奶住呀嘛
一間屋人多日後磨擦就自然多㗎啦
我由頭到尾都講緊個私人空間問題
又spin 去第二度
咁樓主同女友deal到租樓咪ok囉 如果夾硬要女友搬同老爺奶奶住 不了

始作俑者喎 on9到
係呀 我係你老豆添呀

如果係同人老母住但靚私樓 vs
兩個人住公屋，我都一定揀公屋

有啲公屋係可以買，裝修到靚一靚，
呢種更加冇任何問題，
識好多情侶唔係住公屋，
租樓但都係租緊啲旺區垃圾單位咋，有乜所謂丫公屋

Errr...好偏激呀ching 入大學率證明啲咩春？
你唔去啲地區名校 望下有幾多住公屋 讀書又叻 又有修養嘅人？？
我唔會歧視窮人囉...
點解佢哋入大學率低（家庭資源都重要嘅～佢哋都冇...但係都會努力讀到書 算係咁... 就唔會又嘔心又恐懼囉...）咁人哋如果讀唔成書 係冇錢去外國讀書架啦 嗰堆有錢人難道 好有修養好有學識？？
一句講晒 你踩低窮人 嚟抬高自己 不知所謂
好有修養呀你

左下角嗰個應該係獨立大缸

你身有屎呀？

人有選擇權 唔鐘意大可以走

一定好介意，所以無錢唔好拍拖，唔好結婚，唔好害人地個女

咁不如出去租樓住好過啦

我是男都會覺得好辛苦，又唔係二人世界...

一定係 最垃圾就係公屋 屋邨仔 屋邨妹 比人睇唔起 就算幾有型幾索都好 低下階層就係低下階層 垃圾姐係垃圾

旺角唐樓

多謝，我當你激勵我
祝我有呢日

唔係，原廠嘢嚟

係呀 岩岩屙完 要唔要留返一兩坺俾你宵夜？
屎眼未聞乾淨㗎 要唔要留俾你奶一兩下？
唔好係人地個po引戰好嘛？ 係到我唔會再覆你 thx

預左一嗌交就要受氣要聽說話其實無問題
過唔過到自己果關姐

咁即係有冇問題

好想信你住邊？？ 咁樣講嘢？？

我ok

利申 離咗婚

我係男都會介意自己住公屋啦，住私樓主要係鄰居同屋苑配套唔同姐
利申：住緊公屋，但有私樓

只要唔係同奶奶住就得

公屋撚睇完個post表示好想死

連登個個都講到自己住豪宅一畢業就月入70k㗎啦
貼地啲啦唔該
我意思係私樓都有好多種
冇話過千呎已經好大
只係唔係間私樓都半山何文田大到可以跑
小康之家出身有私樓住都唔代表性格港女嬌生慣養拜金

想炫耀自己眼界闊同屋大咪開個po貼埋圖俾大家參觀下囉

希望住返一樣既屋

本身公屋
如果婚後2人公屋無問題
同埋奶奶住公屋真係唔得

不能同意更多
好多公屋地點方便過某啲新起私樓
間隔又好用啲
點都好過啲咩有會所但得百幾呎嘅on9豪宅

搬得出嚟同另一半住都係想要private啲嘅空間啫
結完婚仲要同對方老豆老母住
咁不如各自住返自己屋企

聞到陣味，難怪沖涼咁緊要

正常都畀到，係睇捨唔捨得畀。
我同另一半都人工低，雙方都有畀家用屋企，都搬咗出嚟住。平時消費唔多，我哋都冇乜買奢侈品，衫都係簡單舒服就夠。

人工低應該係要諗點樣令自己更有價值、搵多啲，嚟換好生活。 唔係因為搵得就要將就過差生活。 如果搵得少，又唔諗點樣可以好啲，咁憑咩結婚？

利申：絲，同男朋友兩邊屋企都係住公屋，已搬出嚟住。

要同埋佢老豆老母住既話，私樓都不了

認真答
如果奶奶對我好都ok既 同埋要唔介意生完小朋友之後我父母經常過黎
最緊要男既一定要有上進心 唔好覺得我奉旨咁

如果愛對方，唔會捨得另瑋半咁辛苦、咁委屈，寧願自己辛苦啲、搵多啲錢

咁都要搵到先得，有時唔係話努力啲就可以搵多啲

梗係閪啦
屌閪大聲少少都驚
個私人空間得一間房

將心比己啦
假如你兩公婆住千尺私樓
生左個女第時大個結婚
你想唔想個女同奶奶住公屋
我諗你會心痛死 寧願個女唔嫁

你地每人搵幾錢左右？仲要儲幾耐呀

乜撚害個男仔呀
係個男害女呀嘛？
依家咪就係大大聲同你講介意囉 冇呃你喎

咁真係無了期地一齊住
有無曾經覺得住係自己屋企好過

老公屋企人個邊完全幫唔到？

我未必接受到 如果有能力既 咪供多間

會著鬆身tee我冇帶bra
奶奶冇意見
其實咁樣有啲刺激感我幾enjoy
偶然奶奶唔係度或者去旅行先大解放

我奶奶真係好同埋講真，老人家唔通要佢獨居咩
我會覺得為咗二人世界咁樣做會好衰

私樓都有痴線佬
都有裝修聲 都有奇怪人
不過真係嘅公屋有嘅機會都真係大啲

利申兩樣都住過 私樓係少啲滋擾

絕對認同啊 但喺香港要雙方都夾到唔喺容易嘅事
希望我未來屋企都可以好似你咁相處到啦

所以完全唔想搬出去？
有得揀都儲留係公屋同奶奶住？

咩唔會介意 心底實有架但可以點 唔通同你講係啊係啊好撚慘好撚介意
唔係人人有本事離開到公屋 你都識講你好彩 個個都好彩咩 你係度替人覺得慘覺得sad做乜

唔介意公屋
但係對方如果諗住成世住公屋/
有公屋住就好滿足 呢種人真係接受唔到
出生低層唔緊要 話知你貧定富
冇心向上游嘅人完全唔會考慮同佢結婚

利申 細個住過一陣居屋 有記憶以來一直住緊新私樓

又唔係個個都care有冇孫，懶得幫手湊都唔定…
你男朋友有冇試探過佢老母？

最怕都係好痴個仔

講真，私樓仔都唔願娶公屋妹啦

依家單身

努力都唔得就要諗下呢行係咪適合

屌得好呀 好彩清醒返

隔住個mon都聞到你陣寒酸味

25%，儲到但好少，10%睇你當唔當嗰啲叫儲。 另外，我哋真係少消費（但唔係死慳死抵）例如平時啲情侶出街睇戲，我哋就會係喺屋企睇netflix咁

當你哋每人搵20K（低估咗），咁即係租樓10K，儲錢4K
每人30K，就租15K，儲6K

有冇諗住結婚生小朋友

交緊租 都儲到10% 已經唔差
好多人無負擔都月光
我同屋企人住都儲3成 但係將來依3成只夠租/供樓
其實租完樓 再水電煤 家用 自己日常 好多人都變接近月光 (餘下不到3k)

其實我覺得好睇個奶奶就唔就得人
如果奶奶nice唔會比說話你聽家務佢做
我都覺得無咩問題
但如果奶奶係廢老 真係不了

利伸：好現實如果要同奶奶住最起碼都私樓
公屋不了 見過朋友既舊式公屋 夜晚好恐怖
新式公屋 鄰居好恐怖

咪係
人地自己點會唔知自己事
反而上面就食著花生恥笑下無產階級
仲話當人係fd

都話我哋2個都低收入，點會係低估
結婚暫時唔覺得有必要，如果月儲4K 點養小朋友？ 工人姐姐都請唔起

有無諗過搵多啲錢先出黎住
你地岩岩畢業無耐？

冇，雙方屋企都太多人，同屋企人唔夾，一齊生活唔到。 幾年算唔算耐？不過我第一份fulltime做咗一個月就搬咗出嚟了，當時因為返工太遠，頂唔順。

點樣先算叫多啲？其實如果afford到，點解唔早啲畀自己生活好過啲？ （咁啱公司有幾個同學，都一樣係fresh grad第一年就搬咗出嚟住）（我嗰行收入唔高 fresh grad 13k算唔錯嗰隻）

其實真係好矛盾 就算想生都負擔唔到
又俾唔到好生活佢
儲幾千蚊都係夠交保費同突發開支
過時過節又要俾錢屋企
仲敢諗生仔咩
絲打加油睇你打既野都feel到你有上進心
生活一定越來越好

咁唔好生唔好累人

問過，佢話由細到大慣左，覺得無乜野

咁男人只要對另一半有要求
嫌老婆老左 出去偷食
咪一鳩樣係愛自己多過對方
男人就可以有要求 女人唔可以？

介意
間屋細唔係問題，鄰居同埋成個社區環境先係問題

有收租單位就話姐

我哋暫時冇計劃生小朋友
如果有小朋友都會想搬個再大啲嘅地方
但都係會同奶奶住
因為唔想奶奶變獨居

我都覺 有個心向上游好緊要

呢個真 夾唔到就唔好勉強 因為我聽過最後搞到段婚姻都冇埋

好睇你公屋係咩邨
如果係啲老人村
總會有幾戶死老野又唔衛生 又會執垃圾
某幾層就自然會有臭味 加小強同老鼠

最大問題係
公屋戶係冇計去處理呢啲野
有咩事 你只可以報比房屋處
你知政府野幾咁慢
等到佢覆你就話冇野幫得到
因為佢都冇咁既權力去take action
只可以叫你去報其他部門睇下

單身冇所謂
點解呢類人要拍拖溝女生仔

根本就係咁 面對現實好過 係交友app俾人知住公屋都即刻唔show你

向上遊係人都想
不過其實居屋....都唔難爆上限
---> 2人以上家庭月入在扣除強積金後，最多為$58,000

我都㡬慶幸我細個係公屋（仲要四人住二百呎冇房）大
而家接受程度會大啲
不過劏房轉身都冇位既話都不了

睇你住邊， 老人邨就會， 比較新嗰啲應該唔會， 後生d, 不過多蝗

大把人唔爆啦

咁你就咪一直話人慘、凳佢sad點解唔嫌棄
你都係住居屋咋 咪又係靠男友先可能有私樓住
係度踩人暗曬命做乜撚 估到你真人實西到出哂面

我無曬命，我d frd都有能力搬私樓既，唔係淨係得我搬到私樓囉，只係佢地唔肯用呢筆錢，因為佢地話而家同屋企住都幾好，又慳錢，唔想咁快出去租樓同唔想買樓，唔想咁快俾層樓綁住
同埋我想講我唔洗靠男友都搬到私樓囉好無我同佢搵錢差唔多，更何況我投資仲叻過佢...

有錢唔撚搬當俾首期之後28hse都財源滾滾來喇 係你on9定你fd吹水

愛你的話一定話唔介意㗎！問題係如果面對狹窄環境/生活習慣而同你家人真係夾唔到，有爭執嘅時候，你會點做先？你處理到呢D衝突先算啦

係，扑野一定聽到

如果同奶奶相處到 短期內勉強都可以既...
但都唔想長遠要一齊住公屋

唔係公屋問題，係啲鄰居太多廢老啊蝗啊，真係唔多開胃由細到大都住私樓，其實真係幻想唔到住公屋嘅情況。但我諗如果係同愛嘅人一齊住，住邊都開心嘅，不過我就寧願自己拎錢出嚟租樓好過，純粹唔想同男家父母住

真係可以同甘共苦其實好浪漫

個特朗普女婿出名on9 成日聊交嗌 成日係種族問題上面反香港人 我心諗做乜尻？

介意
我老豆比到我嘅嘢你都比唔到 咁我嫁比你做咩？

LM 住公屋先係人生大贏家

介唔介意
要睇兩個人既價值觀
如果你話佢無大志/無能力, 咁點解你自己唔做多d
如果要逼另一半和你同level/高級過你, 就代表你物質主義者

有個女仔fd本身住西貢過千呎
嫁左比個公屋撚
仲要條女做EO而家人工都幾高下
一年去幾次旅行想食貴d就食貴d唔洗擔心生活
嫁唔到有錢人搵個公屋撚埋單其實都幾幸福

洗唔洗同埋男方屋企人住
要既話真係好難頂
完全無晒二人世界

唔洗
間公屋係個男仔用佢同細佬兩個名係18歲個陣申請返黎
佢都幾撚醒仲要條女幾靚

咁係因為你對生活完全無要求，所以你先唔介意有要求嘅晨早出去租樓啦
連扑嘢都要就住，同老公講嘢又唔可以太做自己鐘意講咩就講咩，呢啲係叫生存唔係生活。

男人都介意啦, 唔好話女人
屋細人多好撚多野嘈, 基本上每日都要嘈一兩次
公屋仔又搵唔到大錢個D自己死埋一二便唔好撚害人啦
利申: 窮撚公屋仔

欣賞你
你呢類人就算幫我地打工
都係打工入面踏實果班
發達就一定唔到你
但你嘅生活會慢慢變得好
加油

睇你對生活有咩定義㗎姐
下下唔理其他人感受自己開心大哂又唔係我想要嘅生活我真心鍾意我奶奶，要佢自己住我會好心Up。而且拍咗咁多年拖唔洗咁多私人時間啦，我尊重你唔鍾意公屋同奶奶住，但我都有自己嘅生活態度啊絲打

好威啊你，成世都係等男人照顧

其實講真如果真係住千幾呎
我相信女方屋企都唔會介意幫手俾個首期買樓囉
如果自己供翻樓都唔肯咁真係冇得搞

介意
最多自己俾錢出去租樓住

掉轉啦
叫妳老公搬埋去妳屋企一齊住囉
橫掂妳屋企夠大

同屋企人住私樓，我寧願2人世界住公屋

我有個女仔fd 本身住日出康城 幾年前識左條仔住公屋 日日痴住佢 連私樓屋企都無返過咁濟

食飽先話減肥

"沖涼真係好緊要"

諗起靜宜

佢見到呢個post都已經畀上面啲回覆嚇走咗， 你俾多啲愛佢， 多啲依賴，認同佢，佢就感受到㗎喇，男仔好簡單

話唔介意都係呃你....

本身住私樓唔係話好大，男朋友住公屋但好男仔黎，但佢話結左婚之後同佢阿爸阿媽加埋我名換過層大啲嘅公屋，個下真係灰左...

咁你點應佢？
你地有結婚打算？

有錢難頂起碼生活質素都係ok先
屌你 公屋個啲 用多少少水分分鐘都會鬧
cls 貧賤夫妻百事哀
公屋真係咪搞
利伸:由細到大都比人寵壞
乜都唔使做

因為呢樣野唔想結婚
寧願留返係自己屋企好過
我叫佢草多幾年錢 兩個岀黎住好過
佢預我地兩個一齊供樓

以佢人工 會唔會有咁既能力先
但一齊供應該都正常？
你地幾歲呀？

True 講緊真中產住1000-2000萬既樓

無問題 講真馬死落地行
最緊要你屋企唔介意就得

P.s 我ok

俾間一千尺但要同其他人住都已經難頂啦

公屋唔緊要 我都想申請
但係同屋企人住就好撚奇怪

好唔慣廁所要排隊...

唔介意呀！但我會想儲少少錢裝修靚間屋入面，
返屋企最緊要舒服，留喺屋企嘅時間多過喺樓下啦，會所啲設施又貴又唔會成日用。所以對個殼無咩感覺，間屋入面整齊舒服就可以。

想做熊貓 想請問可唔可以唔接唐樓單 公屋已經覺得好恐怖 唐樓不敢想像...

本身做緊自己父母嘅掌上明珠
點解要選擇係一個更差嘅環境捱苦

完全接受唔到 你黎我度住算

唔覺自己會睇得上咁廢既男人
完

你要接左單拎左野食先知個客住邊
你可以同個客講自己腳有事行唔到咁多級樓梯
或者同客服講冇送餐有難度要轉走搵第個送

食個早餐都貴過你gel 甲啦
係底層垃圾堆掙嚟有意思咩

召喚高登教父

好簡單啫
搵日參觀下嗰啲中半山，太古城，杏花邨，貝沙灣，甚至愉景灣嘅超市之後
再去下黃大仙慈雲山秀茂坪屯門天水圍啲公屋區超市
比較下兩者嘅貨品種類，環境同居民（包括衣著，舉止等等）
好多嘢你會明白
No offence but that's the truth

唔識講 唔係話踩公屋，剩係覺得如果自己生個女養左咁多年，聽到嫁出去要同個男仔屋企人再輪大間啲，都真係幾撚唔舒服下。主動啲話搬住出黎租個細單位都好聽啲丫，有冇上進心架

如果男方唔介意嘅話
佢搬過嚟同我一齊住仲好啦
住開私樓真係接受唔到公屋嘅環境

我就係咁，因為男友間公屋最少三個人名佢呀哥又出去住，焗住要填佢名，焗住要同佢老豆老母住，唔係佢老豆老母會冇左間公屋，真係想叫佢老豆老母返大陸住（利申佢哋大陸有大屋）寧願唔要間公屋，同其他人住真心唔掂